新一年，我祝利身浦事事順利，早日拎英超！

唔講咁多，利身浦好波
加油豬😘

All in 利身浦，上車又買樓

我十年前已經聽過呢句

樓豬咁快手

仲住咁霉就知你無跟

睇岩邊個盤？

就係跟咗輸到破產

樓豬自嘲既功力 真係不得了

你唔夠堅定，借財仔繼續

就係借咗財仔先要破產

你仲有條命呀，再借再追

爛命唔值錢

唔怕。信利身浦者得鳩！

打錯字柒左之後可以自嘲到呢個程度

物字都未識打